係香港如果你睇到有港男同外藉男打架，你估邊個贏

如果新聞唔報結果
你話邊個贏啦

同大陸四五線d 150cm工廠仔可能贏

未必，人地無性架

以前做野駐深圳廠見過唔少

港男拎兩舊水請人食飛煙當贏呀

鬼佬讓單手都夠贏瘦弱港男啦

義和團之亂已經話左比你聽個結果

港男話自己智取勝利